香港啲選舉真係好無聊

每次都覺得台灣選舉好有氣氛
娛樂性十足
反觀香港悶撚到仆街

因為人地選埋市長，你睇開個d都係市長候選人造勢大會、如果你睇台灣市議員選舉，會同香港選區議員一樣咁無聊

大佬打仗啊娛樂性